Virtual Youtubers討論區（299）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

⚠️新人注意⚠️
請勿分享/瀏覽此字幕組

原因：

自刪左

300我會再執
頂住先

碌落少少先係

好似同4樓條同一個人黎？

冇野了 #4啱link

300慶祝活動幾時搞？

傳教+留名

咁樣置頂法
咪即係幫佢宣傳

反北師

叫人唔好睇佢喎

咁難得將所有其他野濃縮晒入去外部空間
又本多段野出黎
仲要係留個靚位畀條撚樣
成件事本末倒置

星乃めあ

諸星ツキナ

日日都有人問咁可以點
放入去真係有人睇咩

叫人唔好睇咪見到提兩句咪算
根本佢就唔配出現係#1

呢度夠日日有人罵戰啦

邊度可以睇收左幾多sc？

你鍾意點就點啦
我瞓覺

你地兩邊拗完放定唔放再叫我
放定唔放都實有人講

睇你張月結單

我miss左70分鐘 仆街
KMNZ
天要忙我也

頭文字d

金撚又po金鋼棒

其實一句：唔好Share北海道台未得

Gura咁可愛都嬲？_？

都幾明顯仲BUG緊
兔狗兩隻今日都過唔到3萬...

gamble rumble
真係好耐未聽過

為左保羊

收皮啦條撚樣保佢老母

有冇巴打有錄 屌

咁可愛你又唔po長啲
阻撚住哂

PTR玩2077都彈game

一禁入去又見到crash

會DEL咩?

bug到2077

藍屏咪cyberpunk

麵包狗唔過30000我覺得又正常

但miko、座長同摸余bug得幾時顯
好明顯少左

加個金剛棒警告

一揸車就出事

驚DEL 但應該唔會

tama ed

GG

座長唱頭D

你祈禱呢條友有錄

cyberbug到2077

起碼開四下加密喇

今日玩既野太classic 好難吸人

可惜嘅係唔係好識唱

已經好滿足 有人唱頭D

座長依家挑戰T0?

原來仲有人未block黄金撚樣

點解サンゴ可以咁可愛

歌回唔留底

有人po北狗貼條link俾佢算la
反正又無人睇頭po
最後d新人都係會貼

原來有過到
沖緊涼打橫冇留意人數

人格分裂緊

Sor我大愛左膠邊個都冇block到

上個嗌放個啲又潛哂水
谷鳩氣

po北海道#1
po
屌你老母 不了

佢扮聲讀台詞世界級

miko玩住gta5不停幫cyberpunk賣廣告
垃圾rockstar收皮啦

可能真係唔再計看更mode, 一多人開台就分散咗

sor

狗發情鳩叫中

所以其實點解尿世帆叫北海道

座長今晚條LIST好正

吔蕉啦, 左膠

條友真係住北海道

扮聲扮到成日都唔記得佢個人設得 12歳

但無看更mode會插30-50%又太多呀？

-0-0

因為佢個ch.名

點解呢啲會流出又有內鬼

好似今日同manager傾緊
可以播佢肯定直接玩

條撚樣個channel有寫北海道

同埋條撚樣真係住係北海道

1:4

狗語

應該唔會未囉到授權咁得意呀

我知佢channel叫北海道
但我真係唔知佢住北海道

唔係入去dc就咁cap咩？

其實係咪好多翻譯佬都同廖好熟

個人係北海道
好似係

我估係加左d detect bot既code
用某d bot接入去果d會refuse connection

唔出奇喇
之前成班台灣翻譯佬一齊開台玩宇宙人狼

sosabazosa

羊又玩呢隻game
得兩千幾人

領頭羊

兔6萬果陣，狗得一兩萬又點計

台仔

有新人黎咪直接同佢講北海道D衰野
有咩問題 講到有幾麻煩緊

ころね唔係不嬲都最盡2萬幾咩
係得ぺこら同gura啲人數先咁離譜

其實狗多數13000-19000不等
好穩定 yt改版都係一樣數字

證明狗listener好少用雙開

但麵包狗果13000人打風都吹唔走
同老師一樣就算玩apex點都有千幾人

佢今晚講明開台係想chill下

35個人仔真係好撚好笑

好似冇氣咁打篇野出黎每次有人提就post

holo全部台加埋~6萬
以前係6萬人都開A台,其中有萬幾開埋B台,又有萬幾開埋C台,仲有幾千開埋EFG台,咪6萬+萬幾+萬幾+幾千+幾千+幾千
看更mode唔count嘅話就變咗如果冇乜特別台集中到人, 就分散晒2萬幾+萬幾+萬幾+幾千+幾千+幾千, total~6萬

利申:鳩估

35個場仲要有掛狗

みこおじ

一出間鋪成隻UFO係地下

1:6

我今晚掛咗mute狗

佢自己已經偷玩緊啦

hacker caught on steam

好似冇刪

現形了 水尾了

成班25

但我成日都諗係未真係有咁多人會看更mode，甚至真係齋掛係度
尤其雜談/歌回以d多開應該唔多

基本上係

ダイナマイト刑事

想睇吓個人整到有幾on9

建議好快啲手Down定

但係前幾日歌回船長都有2萬
歌回應該唔會有咁多人moon住呀

余又開台 好正

雜談/歌回通常都係background，之後做其他嘢
如果唔計的話的確會少左好多

有其他好女仔要支持

同GTA5隻人仔差唔多

佢今朝整完先出門

真心唔識 星期六應該有耐狗

lm

只要兔仔開台,冇人夠佢搶

要黎嘅始終都要黎

同埋睇讚數其實覺得好怪
除左會長之外，其實睇返其他人點贊同同接數通常差唔會好多
但好似座長為例，5500人睇緊有7300贊其實幾唔岩之前睇開既比例

張預覽圖好似BUG咗, 補twitter

ok唔撚加

3:7

但以點要睇下有冇人證實到係未真係要睇住個畫面先計同接

幫你DL住先

估下要打幾粒鐘?

SSR果度唔係俄文就英文
俄仔內閧
又唔諗吓人地一早畀人用英文spam慣

DL緊 好撚慢

自己開個live搵其他device試

鯊魚朝早都係得返2~3萬
朝早冇看更mode啦掛

原來PTR都係車神黎

かなココ てぇてぇ

睇archive咪得囉

但開親耐久都好快達成目標, 之後搵其他野打

而家用咩extension可以download youtube video?

5:9

呢到d人講嘢信一成好了

7:9了

建議直接用youtube-dl

youtube-dlg

Mimi又要出黎雷人

10:11

大小姐有聽

MIKO賭馬好大叔FEEL

廢老35

2 2 2 2 2 2 屌！！！！！！！！！！！

百鬼點解可以咁可愛，想入百鬼組了

唔鍾意嘅，quit Twitter囉，你成日都會見到天使龍架啦 by the way. 因為有好多畫師都會畫架by the way。我俾一個建議俾你，唔鍾意嘅quit Twitter quit左YouTube佢。得唔得。O唔OK。

好似睇波咁

改名巴？

好耐冇見依個名

春日又出黎

10:13 0000完

連V羊2代

真

下星期アカネ生日 offline合作

我覺得有唔少俄仔幾慘
有唔少真心真係想睇獅白

但咁樣洗chatroom真係幾怪

OK啦, 大家都有角

直接report送佢一套違法組合餐

呢個組合正到

冬雪部PC疑似想避戰

THANKS
THANKS 埋 wonggalno1巴

座長PADORU

miko個desktop（1/1）

MIKO隻GTAV CYBERBUG化

記得最後順手加個檢舉帳號非法入侵
如果買acc既可以廢埋佢

徒花

個桌面有2077

一向都係咁

正呀

做緊

如果聽日船長用以張100% ban

一出門炸死
不愧係elite miko

對腳個姿勢好怪

冬雪: 30分前都唔得就延期，對唔住

對波太大睇唔到條腰所以先覺得怪

12:14

35又crash

又cursh

又彈game

RGB 35

聽左４個鐘セフィラ有少少耳仔疲勞點算

35

你見到好似腳既部分其實就係腰嚟

Aki沖涼直播要人

cyber miko

Gaming Cyberpunk Miko

佢係咁提住係咪姐係有得玩

仲卡緊呢到

殭屍發癲好正

鯊魚真水尾

佢頭個一個鐘叫做好順一到呢度就搞唔掂
聽左四個鐘完全感覺到佢把聲係攰左好多

最多咪唔直播玩

好似等緊manager覆機
今日先問

其實似係比壓力想玩多D

咁又weak左d po
明知大作應該一早問定喇

miko: 點知冇delay啫

35 QQ

做咩咁傻豬今日先問

比壓力點及得上.....

應該係最後確認一下可唔可以直播掛，或者又咩限制
版權呢啲嘢應該一早搞掂

cyperpunk好似講明全世界都玩得而且唔駛閂收益
ame唔係燒左部機應該玩緊

應該會bug到ragequit

集氣

其實zombie畫得幾好

今日座長越唱越可愛咁

集氣不如燈好過啦

對自已啲作品有信心既廠就係會咁

但係啲人好似話好多bug

其實喪屍真係幾全能
以個時間同接可以去到JP既級數

信心太大 delay咗幾次

都講得好清楚下
唔駛傳心

真係咁快過氣???
好似尋日有160萬sub

三個月咋喎 算係咁啦

15:15

CDPR就係出名多bug
巫師果時bug都多

分po
一個加一個唔加

出隻BETA版出黎比人做測試, 比你直播係放便重演返個情況出黎做DEBUG, 仲可以收第一水再請多D人返黎繼續BUG FIX

未到0000

比起啲bug我覺得ps4個問題仲大啲
利申玩pc

終於

早啲休息

推

不允許商業用途。
我們歡迎您的粉絲內容是由粉絲、為粉絲製作。因此，除非以下另有明確許可（例如，參閱第 3 條有關影片與串流的部分），否則您不得將我們的遊戲用於任何商業目的。我們歡迎您接受與粉絲內容有關的合理捐款，但您不能讓他人支付費用，或將其放在任何類型的付費牆上（例如，不能僅提供內容給付費訂閱者）。

但holo企業勢計唔計商業用途

中國人出現

負面宣傳都係宣傳

16:17

近排講多咗咸嘢要覺醒啦

睇呢個po唔好咁認真
有好多係9up/扮其他人講野

唔可以開會限唔可以收SC唔可以開廣告

可能係個manager怕事想拎正式授權書之類但未覆

摸余

唔可以收會限姐

你唔係做左虹狗啦咩

屌奶星你地d英文係咪咁差
完全相反意思黎喎

miko：警察快啲救我！
唔關我事架！

35玩GTA都係咁玩

ROCKSTAR未就係咁 禁哂所有營收

35係撚咁提住
應該真係會直播了

我文盲黎

攞直升機minigun殺人
之後跳落去自殺左

牙鬼竟然讀SC...
佢到底讀緊幾耐前既SC?

SECTION 3 - ARE THERE ANY SPECIFIC RULES I SHOULD BE AWARE OF FOR CERTAIN TYPES OF FAN CONTENT?

Yes! In addition to the Golden Rules above, we have some specific rules for certain types of fan content:

Videos and streams.

We think it’s awesome that our community makes such fantastic playthroughs, walkthroughs, Let’s Play videos, achievement guides and video reviews! We encourage everyone to create videos using content from our games, as well as livestream our games to the public. Please feel free to publish your fan content on YouTube, Twitch and other video sharing websites.

We’re cool with you monetising your videos and streams via the YouTube and Twitch partner programs (plus other similar video/stream sharing site programs), but as mentioned above, these should never be behind a paywall.

Important: please don’t use content from our games in videos and streams which aren’t actually related in any way to our games (e.g. don’t use our cinematics or gameplay videos in the background of things like music videos). If you want to use our games for something unrelated, ask us in advance via legal@cdprojektred.com.

可以開廣告/sc 唔可以會限

35一晚講咗幾多次cyberpunk

但照team應該一開始sell booth goods果段都唔出得

渣狗人西係幫緊龍門宣傳

50次起

咁放完頭post都再post北海道上黎就真係抵屌
可以唔使解釋，光明正大咁屌

無冬雪嘅隻狼睇，依家周身唔聚財

就係唔想次次有新人入黎都比人屌先咁樣

死肥婆成日掛住食肉 肯定過重BAN啦

35個畫面畫質咁低嘅?

咁都中OMR

做左一陣
人地個3d跳舞好睇過mmd

唱住railgun死左

我覺得唔出奇
而家cover怕中版權炮怕到驚弓之鳥咁

最後15分鐘
16:17

搵ame去試水溫

出現了

cover食過咁多次版權炮之後都小心左好多啦
上次係d支那game就爆機先話要愛國愛黨姐 寧願唔玩住好過

hecker黎原來

掛狗

最緊要識返屋企

35要搶賭場了?

CDPR有日本區域經理應該易問清楚既
見其他企業勢都係就咁播都覺得唔難既

miko買左機鋪
準備做任

到時一定笑撚死

係賭場全loss過
係時候報仇

PTR親自覆
仲要用中文

抵佢咁得人鐘意

ELITEPUNK2020

chatroom洗elite punk
之後miko自己加左2020

使唔使畫得咁快

成朕狗味, 隻貓唔會瞓得著

夠鐘報數

屌要加鍾
17:17

有一個加咗就個個做結果

18:17

原來特登翻holo 幫ptr引流

我投post一票

等我用一票否決權啦
無大比數支持既都應該被否決

座長唱團長版香水

完
po北海道#1

完咗啦

而家20:19 成功反cup

miko

又又又又彈GAME

究竟搞咩係咁彈

35隊保鑣
嗰班先係真elite

見到有人開掛跳到miko面前chatroom已經建議miko退
果然因為cheater彈左game

cyberpunk miko

為左想show Cyberpunk logo去得幾盡

21:20

35:我要玩Cyberpunk

比起今日薯仔你呢個魚餌真係唔得

究竟點解35可以彈成咁

原來MIKO隻JUMP KING仲未DEL

彈GAME王

第4次睇35個desktop

叫MIKO玩埋佢

佢回歸第一晚雜談 班友已經叫佢玩返JUMP KING啦

班人無性架

miko好似嬲到想直接開cyberpunk 2077

屌 呢個post 980截
22:23

嬲到收台了

唉

開念經直播囉

開波

咁樣同硬件台R7000 vs AC68u個post有咩分別
永遠都同分，分唔到勝負

又到星期5睇戲

冇人想G

最尾都要提下

睇來舊錢可能好大

同分就擺入google docs

北狗

截左就計截個刻啦
公投左會貼，唔好再嘈

最多完善下佢

るる無係TWITTER講開咗會限, 錯過咗半粒鐘

唔好再提佢

八奇思考領域

無限加時先無謂

諗返起都頭痛

其實要諗埋同分點處理

小學雞真係好正..

我會整埋圖之類個啲
講清楚點解唔好幫佢洗流量/觀看數
既然公投左有左結果就咁
講完

咁0000個刻係咪加多過唔加先

分post

今晚冇天使睇

g chi

一個post有北海道
一個post冇北海道

喪屍咁多人睇

依家係表現的時期

連v唯一真理

今晚座長練歌, 好清楚好正

真係幾全能
畫畫好快

三個入邊佢開台真係最有趣

原來有mea

有問題就分post

佢如果放落EN，冇鯊都應該有華生級以上

其實擺入google docs算 因為某程度上算加咗亦某程度上算冇加 或者有冇人諗到其他

鬧交？今post

你個range都幾大

其實兩個一同佢比 , 就真係輸曬

一係頭post個到加句新人必睇

但係條金肌棒...

另外嗰兩個真係差幾皮

反正EN本身就係一班冇先例的怪物

孔雀其實都ok

同周杰倫玩到

其實擺頭po都冇人睇 何況google docs
之前話改嗰陣差唔多嗰個都話入嚟唔會睇頭pro

一姐華生，死雞都兩隊人
ina就明係工餘時間囉黎放鬆心情多

諗起par time capsule果集
之後愈加愈多野變金鋼棒

其實一句唔好放領頭羊片未算
講真解釋咁長應該無人睇

座長真係好體力
耐久之鬼

高質

都要有人睇#1㗎 更何況依家應該冇乜人會追post

而家越炒越大
見台仔講好似話佢地想罷工

座長越唱越清楚

冬雪係咪洗重生怪升技

咁多人

得罪講句 北海道我已經冇睇 唔睇咪唔睇你囉

一人分身唱Lion

咪罷囉 唔會有第二個人譯咩
鼓勵更多人學日文仲好

咁夜開台

死雞

るる練結他，有興趣可以支持下

睇到自己咁大

突然BINGO

同支站人上人一樣

下次有人post就掉條link
一係pin 條link到301 之後先掉

chibi 阿梅

其實依家係幾月

8月

Aloe復出倒數14日

難得耐久回，無得睇冬雪嘅表情真係好可惜

唔使擔心
仲有大把boss比佢耐久

喺呢樣野上班支仔仲有骨氣
真係用愛發電唔收錢

第一次見用即時翻譯打英語市場

俄V

繁體支那

開收益其實有咩問題

我懷疑有北狗分身入黎投票
有乜理由連v咁多人

喪屍250k

開廣告唔係問題，但佢地啲理由好肉酸

我無話有問題

有無人講到依個係幾周目輪迴

太多人我建議分post

Mimi比人屠緊
慘

證明真係好多人mon po

兩岸一家親

投咩票

咁其實而家嘈咩鐘意開收盆益既咪開Lo

所以我有講過呢到愈來愈悶
講黎講去個D野

彩虹討論區

張圖講緊落廣告?

票站係#幾
我未投

咁多人mon po, 啲釣魚師開心死

Stop the count

玩2077無追po唔知要投票

票站閂左門啦

不過如果你係郵寄選票就冇問題

#70

its fraud!

隊友仲要内鬥互屌

26 : 35

只係開收益開到太肉酸

係咪投分post

唔開收益果d先係清泉

係
正皮分post
負皮唔分住
呢到票站

正皮左

voted

cover講明唔比開, 鍾意咪開,屈到

我覺得如果係喺條翻譯片開收益有啲算行緊灰色地帶
但你話直接donate俾我呢個人當小小支持就可以接受 有啲好似仲講到咩你SC我先 我譯好再代你SC
一來隔咗翻譯個V可能唔知原來自己仲有個咁嘅Fan 二來中間YouTube抽咗嗰啲個翻譯貼返咩

make LiV great again!

信果個都弱智

2434=Rep
Ho=Dem

大約兩個月+一星期爆咗200個post

木口人係威既

以點有少少灰色地帶，holo角度用youtube錢換翻譯，唔係玩太大真係無理由殺
但如果全片翻譯就一定唔得，因為會影響原片

唐可可=China

flare=obama

CD projekt 一間冇被SJW污染嘅game廠

成堆垃圾comment

同意

呢d全熟仲未殺

個啲先真係叫偉大

Ok 7-0
希望ho狗大佬姫森ルーナ可以開新post

第31張贊成票

無污染還無污柒
多bug還多bug

無衝突

我諗最少要分4個post
1. 彩虹
2. 個人v
3. 木口 (post頭擺北海盗）
4. 木口 (唔擺）

我幾時做左ho狗我不嬲虹狗

連v平時吹水都無60條友

邊度嚟咁多票

扮

774得罪你?

全部都係郵寄選票

以個問cover
但佢講放幾日就會隱藏既就算

我諗上面巴打應該係話有開收益嘅全熟先殺
唔識分有冇開 呢條開咗?

debut目測過百人

希望你搞歌回可以唱返本土音樂

牙島唔係到774俾人睇唔起

再諗下班cd rom中學雞偷老母信用卡sc射到你滿滿

774再分PTR&其他

要做全港最高同接v

btw發現高質會然個推都係退過箱
前holo
前彩虹
前774

其實咁係規矩上講明唔得
始終播放次數係holo角度都係收益黎，放條全熟片咁完全無可能引流返原片睇

邊個前774

真 例如#514

鴨見カモミ

kmnz LIZ原來開左台唱miss左

可唔可以講邊日debut
想請假

平時唔出聲個啲咪就係非holo人

沈默的大多數

依家當人口普查

miss左而家聽返先
而家十年都唔開一次台
對上lita係reality開都成個月前liz仲耐

記住我嘎仔

哇
又分post

pekora張地圖咁快搞掂

係咪有偷玩

每個v一個po算啦
呢度做公海

一打開動物台一半post都係v post

有開台

開係直播台啦

以後直播台我地稱霸

入紙叫連狗改直播台個名做Vtuber台

咁百鬼組係咪要開上班台

侵略動漫台計畫

木狗開CC台啦成日鬥黃

肯定係健康台
射波輕鬆健康生活

好似新番咁一套一個

依家先知有直播台

一段直播一個po

啱啱過咗去望吓根本都冇乜活人
係時候 由我哋接手

鬼滅大戰變VTB大戰

連v大茶飯

咁要開會限傾了

呢到不嬲有deep state
我係入面傾好晒島公投分post

團長 老師 開係成人台
roboco 開係軟件台
towa kanata開係學術神秘台
動物果D開係寵物台
perfect

定係鬥邊個唱歌好聽啲
都夠打好耐

唱歌嗰啲應該係音樂台

小鳥遊キアラ 開係黑洞

湊あくあ都係

忘記得左心心 飲食台

負皮左

反省左

諗諗下去音樂台幫牙涼賣廣告好似都有得諗

兩位都好努力

唔好諗啦
去啦

流咁多鯊魚汁

有無人知華鯊係咪已經那個了唷

等我得閒幫涼菜剪啲clip 先

屌睇上面嗰個chatroom做乜都有d台仔喺度吹水

鯊同周杰倫
華同intel

都已經開到聲一齊masturbate

4p

博士唔洗訓...

燈到贏左

地震

仲有2階

睇到中風

吊

諗左陣先醒起係雀魂角色

今日打咗十個鐘2077 而家臨瞓暈3D想嘔
又冇睇V一日

3000人達成了

十個鐘

係 2點玩到12點

有咁好玩

一般好少少 佢個序章六粒鐘

冬雪好似長期KEEP住2800人睇

有無彈game?

諗住睇佢打多幾次就訓 聽朝仲要睇TGA

好彩買PC版 無彈

深夜時段養左班客

到底指示廚依家心情係點

斷埋

斷線

仲以為部PC頂唔順

望住佢蓄氣都衝上去

mc,ark,l4d睇人玩都冇野
2077真係睇到3D暈

早咗57年

肉體未接受到

團長變音kiss

75人投票

投反對嘅巴打可唔可以講下點解唔擺北海道係#1

冬雪越夜越多人
不過佢終於開始掌握到節奏

一望聊天室又出事

唔值得/間接宣傳

隻猿蓄力噴血 見佢向前行幾次 就黎爆血管

原來有咁多人靜雞雞追post

希望可以投埋498

原來好多人睇住呢度打交

我未登記做呢個選民

你帶頭開po咪得

會俾返Ho犬大佬米青/公主青開
我未夠料

你都夠晒出名啦

但我主推個個唔算ho

曾經係

一開除ho籍就俾隻薯仔話佢入B站
都唔係自己人黎既

咁你仲係推唔推

推呀佢又未入

上面都行實名制
應該唔會咁容易轉會入去啦

即係有好多中立撚

嘔血

凌晨4點都仲有人投緊票

你刀系Ho犬 守寡啦你

咁公主係虹狗

又衝咗上去

公主巴係Ho犬 公主本人係虹狗

咁夜都咁搶口

唔知博士打完獅猿之後去水生村會唔會講粗口

諗左好耐究竟應唔應該加北海道上#1
你話佢值唔值佢又真係唔值,,,但又真係連V既日經

想盡量少一樣鎮魂曲得一樣
所以折衷D既方法就係將佢放入頭PO條LINK裡面較前既位置

同埋要D新人睇左頭PO先
盡左我地老屎忽既責任,,D新人唔睇就一回事
始終無人睇還無人睇,,,執既野都係要執

不過#1我都會執少少
主要將D工具網執番出黎,,,大家要搵/share出黎都容易d
第300個post既#1我一間會pin

屌#1個2條google link都edit唔到................
咁我唯有打左係到先等有權限既人幫我放落去

渣ga

翻譯channel「北海道」指責龍心事件

頻道名稱:

罷睇原因:

簡單d講就係一個係中台都有番咁上下認知度既翻譯佬
為左保當時自己個推(羊),,而指責會長,,試圖將風向帶成羊同會長切割
甚至吹風要人集中火力攻擊會長
避免小粉紅連羊都燒埋令佢都要停
(事實上羊同會長關係私交十分好,,,解禁後亦積極同會長互動)

所以係連V POST共識係一律以後唔share兼罷睇佢既channel

---------------------------------------------
麻煩有admin既巴打幫我加上面段野入頭post條link了

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

開300 post既麻煩用#664
有咩要再執既話等我聽日訓醒再搞

冬雪個CHATROOM多咗好多英文

iron farm最煩係運村民個part

贏左

博士過左

訓得

miss左兩個po
有冇總結師

shinji

一路玩緊cyberpunk miss左火雞redebut
而家睇翻 覺得火雞真係好撚神

HoloEn 新人火雞

大小姐嘅笑聲係人間瑰寶

Ame搞咗好耐嘅iron farm
ina一個live就搞掂

依家暫時有85人望住你講呢句野

咁勁

其實單純Ame想自己搞
Ina應該有睇教學
btw Ame個產鐵器好似第一舊石都未放?

仲要原本預備隻村民死咗都搞得掂

Ame rage quit緊

火雞咩事，升到592就黎追到章魚

一起身就朝活

苦肉計成功

仲有en，id呢

好想被鞭打

一姐要人

今晚約咗さくゆい食飯

一個會聽觀眾講野,一個觀眾講就會ground pound人老母,速度差好遠

為左保當時自己個推(羊),,而指責會長,,試圖將風向帶成羊同會長切割

為佢老母
佢只係一隻共匪,唔使講到好似有咩偉大原因咁

原來佢有mon連v po

全部holoメン同cover高層都有睇連登

唔怪得咁多人投票

訓咗冇睇
有咩票要投

ARK2
會長、老師、Aki應該開心死

會長應該發緊癲啦

咩事

ARK2出

Ark 2 and Furious

一姐得2萬人
尾水了

一齊做食梨組

果然雪媽真係沉左ARK

仲有座長

巴巴巴巴屎巴巴嗚 痾屎巴巴

快啲加推

但睇個樣應該唔會一年半載有

所謂追擊派梨即係日日mon住有無得睇

冇咩點睇ARK gameplay
平時係會長同AKI度望左兩眼就掛機
其實有咩吸引力

咁百貨應百客
佢地鐘意探險+捉龍未會玩ARK

自己養恐龍同交配掛

如果唔係衰畫面既應該幾好睇

fall guys都season3

但season 2都少左好多人播

A way out 2 ?
華鯊又有野玩

好玩唔好睇
吸引力要自己玩先知

miko今晚煮飯仔

老師好似都想開煮飯配信

yagoo係連登仔黎

成日玩玩下斷線，完全無引

同埋好多大陸外掛仔 一野飛去終點唔知玩黎做乜

同宇宙人狼開外掛一樣
party game都要開外掛咁可悲

我ps4無外掛，但係成日斷，明明其他game無問題

仲有靠運既場多好多
垃圾game

YADOG:錯AC呀

會長做咩

可以迫到會長出Tweet

S2改既野太少
新關唔好玩

ARK打手
但活動休止咁出post好咩

Choco前排都係差唔多姐

狼媽同Miko: .........

哪兒來的觀眾

Aki 都想來？

今次活動休止都無講原因
又唔係平時個類做錯野炎上懲罰性既活動休止
出幾多個post都無所謂啦

咁又係
會長出post應該開心

可能天使迫佢休息啫

三家姐就囉槍迫摸余開台
天使就囉槍迫會長休台

原來已經上咗鑽

天使邊駛用槍？

一個手刀就夠

新關同舊關擺埋一齊果下已經屌左出聲
我玩十關得兩關係新
可能得多幾個season加夠content反而當休閒玩下幾好

佢真係日日都玩

用雙手同手裡劍

天使好似幾cute
又睇多個
死啦
我啲時間去曬邊

睇得holo仲諗住單推呀

新入坑本身以為推曬三期已經好癲好攰

我單推姐街 一年睇2個鐘youtube就得

GTA有大update
miko玩邊邊好

攞景咁

講開又講個ARK2 Animated係Vin Dissel做主角

所以會長痴左線

睇幾個已經可以十幾個鐘

直接彈咗出黎
說好的活動休止呢小姐

miko都只係轉發
會長直接唔再潛水出黎傾

屌！
！

年度最佳遊戲

岩岩都睇到

仲有幾日先update
而且可能冇錢買唔起玩新嘢嘅資產

清唱緊

The last of us?

根本全部人都預左10/10囉
但players voice已經講左現實

巴打仲有艦娘啊

2

自己玩死自己
仲有人信review咩

認到你個名

我仲未入活動
咁岩係活動前兩日被人推左入holo

尋晚開左下半場

雞姐要人

THE DARK NIGHT啲台詞真係好啱用，AME睇完一個禮拜就用得著

谷鳩氣

有心心

鯊鯊好似係識玩唔屈道具既話火雞輸硬

終極年度遊戲：《最後的生還者2》
年度PS遊戲：《最後的生還者2》
最佳聲音：《最後的生還者2》
最佳視覺：《最後的生還者2》
年度工作室：頑皮狗
最佳敘事：《最後的生還者2》

個event hall好似細到仆街

有冇清揾得返華生留言比aqua，野菜先輩嗰段。好似係aqua生日個twit推？

Player’s choice已反映民意

係

最佳最後的生還者：《最後的生還者2》

HAACHAMA!?

一陣揾先，電話揾左嗰個推。但揾唔到佢個留言

千幾人差唔多喇
重要睇個樣會有網上配信

10/10
btw等免費

thx
點解你可以咁快，全職vtuber師

咩聲音視覺都算
最佳敘事一定係十三機兵

我係PC睇第一個REPLY就係喇WO

一期鹹sub金髮組

火雞支國旗轉番奧地利

Tlou2最佳色情視覺

點解火雞玩左咁多次MK都唔識甩尾加速

youtube-dl 真係好好用呀屌

完全唔係1個LEVEL
HOLO D垃圾卡竟然炒到咁貴 屌你老味

唔好引戰啦

我求下你啦
明明我講果時都無同任何其他野比較

其實賴武士道喇
卡佢設計

事實黎 怕乜
完全睇得出係有冇心整

都玩左幾耐下

gura 玩咗200個鐘動森？

如果可以整到咁GE款 我唔儲開卡都想買返張
屌你老味 武士道出個款真係柒到甩碌

Btw,以隻乜卡game黎

冇聽錯掛，火雞話佢玩得開頭

武士道卡game除左VG之外有乜靚

動森黎講200個鐘唔係好多

事實黎
我相信冇咩人反對

同邊個玩先

唔識
但我肯定小天使同呀火開個堆卡係垃圾黎

男朋友

免費都唔會玩

屌屌屌
屌
屌

屌
屌
屌屌屌

Jm9呀你

真
成日笑WS囉動畫cap就當一張卡

召喚傳心師

佢張購物list最貴嗰件，好似4萬幾羊
睇落似有人買完送比佢

中意男人

想食魚翅

ame shark is a lie

趕住走,haachama仲有個幾星期就出嚟

點飲呀

等睇痾爛屎

炭酸水 同 咖啡是但走一樣應該飲得落既

NENE味蕾同消化系統係haachama cooking級架

溝埋一齊？

請配搭BGM服用

廢事又俾人封欺詐內容

係掛 佢最大問題係兩個base

してね～

炭酸水同咖啡溝埋其實OK
姐係之前咖哩可樂咁

翻譯單嘢上埋巴哈熱門
巴哈係每個板一個熱門
仲要係最多人個板嘅熱門

場外人

咖啡味可樂 同 咖啡溝可樂唔同咖

Espresso Tonic
利申: 未試過

搶口師

話說 巴哈D專板好撚怪
乜鳩po都比人話廢文

皮鞭與沙糖
係養gachi既開端

miss左兩個post冇睇
感覺成個人都健康左

公司送

你啱sjw嘅嘢 玩嚟都嘥氣 睇v好過

你連心愛的女人.jpg

船長 拉米 火雞會唔會係因為佢地搞到有機會bam台

佢地靜靜地開收益賺錢就真係無所謂
但搞到咁高調又自己出道搞直播又用埋人地頭像玩ASMR真係好低劣

未以支
飲過一次比想像中易入口

尋日見有一兩個會用烤肉acct玩直播
即熄

要退v了

百鬼鐘意食腸

上連v勿認真

咖啡定咖哩

捉鬼

咖啡喇
打錯字姐

努力追緊post

咖啡可樂 之前香港ok有賣 唔會死人唔會肚痛唔會嘔 係飲唔落

你連心愛的女人的特製飲品都唔敢飲
還敢說愛她

午餐肉啲fd

Wixoss

其實飲過唔差係見到咖哩驚

你當出前一丁死㗎

Ame 聽日改播 L.A. Noire 同 Outer Wilds

486

下次要問佢鍾意芝士腸定係司華力腸

洋

悶到......

大光麵

Black lives matter 10/10

pepeloni

下集就出黑人主角

佢隻titan fall好似已經改過三次期
咩事

89人血慢投

玩到頭暈所以棄了

仲要硬既先要

我本身都想加依句不過諗諗下都係算

list埋同北海盜有關係既翻譯

冇一個有睇

又黎火紋

咁唔差在加埋呢條垃圾落list

佢同gura一日直播兩次咁勤力

黑人女人同性戀單親媽媽素食者非洲部落小數族裔身體殘障

有傻鳩跳出嚟

冇一個冇睇

無一個有睇
BTW掛住桐生會個名同北海道FD既人咩心態

有關係指咩先

有幫佢講野掛

無料案內所免費既野最貴

本身都冇sub翻譯channel等youtube推比我睇
但推極都推唔到上面個推

張discord圖班友嘅channel
笑鳩自己觀眾 成個cc tai咁

真係未見呢堆

最頂嗰個好似有人話icon唔同

結婚

好撚串

識日文咪唔洗睇翻譯

呢期北海道真係紅
臭到呢

睇開英文翻譯

識日文 睇翻譯係為左睇剪輯

好多時候佢地D翻譯都錯

無熟肉真係睇英文嫁
d英文唔會翻譯到好難

翻譯唯一好處係可以唔開聲飛住睇
慳時間

原來而家武士道壇野發表會緊

睇英文

順便睇啲鬼佬留言

中英日文剪輯我都睇 喂咩食咩 不過唔睇北海道

唔知，en組近排真係好勤力章魚除外

中風TIME

依家部機播既時候, 觀眾睇會Lag , 所以佢想換新機後先播
為觀眾著想, 好女仔

章魚畫畫都夠賺啦

建屋唔見左既

叫人開AdBlock先睇

睇到右邊第一時間諗起健屋花那
同老豆/老母？

yes

諗起上次船長among us果條翻譯片
成條片得3句係譯左其他都話太快聽唔切
如果果條片都係開哂全部廣告就好笑

不嬲有開，唔係真係等30秒呀

經典黎

扮工模式最啱用

有觀看數都可以計錢
同埋第二個個祭絲我見巴哈話佢澄清咗冇開

有無開都唔係重點 同北海道小圈子已經唔洗睇

問題佢係北海盜個圈子既人

北海經濟圈

seiho老師

電妓

我看見主的光了

阿夸d笑聲好正

有人話icon同dc唔同
但佢冇否認自己唔喺dc
是但啦我都唔睇

烤肉前烤肉後都知咩料啦用埋晒D支那字

烤爹U

識睇一定睇英譯

所以好煩
我睇v姐，鬼知道佢地燒肉人咩關係咩
依家貼係post頭就解決曬問題

可能英譯都有北狗個類人你地唔知姐
之前好似話好多鬼佬同情holocn d v

唔釣魚唔俾人釣
其實睇V好健康

未出道就已經有長期工商

知左實block

北海盜就一定block架啦
班跟班就睇定d先 未必個個都真係咁大罪

識左一日

跑數 聖誕節要放假

就咁睇啲留言都係燒佢地串觀眾多過佢地開收益

剩係阿joel自報名稱送頭就已經唔合埋

等足咁多年第2集竟然係望住個主角扑死

到結局仲要放人都夾鳩硬嚟

殺咗咁多人咁多狗 最後反而唔報最大嘅仇

Nui

JP班前輩唔得閒

咪要叫EN頂空檔

呀喬爾咁樣死已經夠on9
自己睇返第一集，再望第二集就知
一堆狗血劇情，為殺而殺
中間左閃右閃回憶撚狗
殺 Asian 就岩
殺 黑人/TB就 bad
不意外垃圾game
玩法同第一集一樣，賣劇情結果加一堆政治正確
啲人話喬爾都十惡不赦。咁唔通 kratos 又要即刻死？
根本就係鬼佬硬推。 player's choice 已經講左對馬戰鬼先係真係符合遊戲性同故事(比係tlou2)
仲有太多，以前已經屌到口臭

即使重點唔係政治政確
係劇情太老套+又有好多唔合理嘅地方
我第一集都係エアプ剩係記得少少

好想係CHATROOM大叫屌佢老母
我打LOL撞到佢實掛機走場

佢地明知北海盜領頭羊事件仲痴埋去, 咁都唔夠大罪

即係明知係藍店出賣過手足仲同佢做FD一齊搵銀
仲睇佢地既話無野好講

打柒佢

咁睇切り抜き咪得囉
橫掂啲仆街都係直接偷人哋啲切り抜き嚟用架啦

左膠

TLOU 2 罪魁禍首之一 白左女權閪女人 Anita Sarkeesian

有冇人琴晚有睇喪雞畫畫
知唔知點解條片轉左私人

佢玩sup都好呀 起碼唔洗睇佢漏兵

太耐冇開 更新唔切

TGA 少數精華之一，大亂鬥有新角

300

畫咗Ame meme

錫菲FF出兩隻都係7